(統計) 歐聯決賽捧邊隊

正評：祖記

負評：鍠馬

6月3

推

呃正皮

尤文圖b

暫時9:9 喎

夢露臭雞

屌你呀，波台又見到你？做乜咁留意我

Gay

講番場波，大家覺得邊隊會贏

55波，但天佑我祖

保方值得冠軍

男人老狗學人呃正皮

等收$

除左賤種迷會負評 我諗唔到有邊個會投負評

成班想燈死祖記咁狠心

Gd luck

屌你突破盲腸

26個賤種迷出現了

諗起波台2014同2016 都瘋狂撐(燈?)下體
2015就燈祖記

今年再接再厲

我見啲留言14,16都係皇7:3馬，祖巴就9:1

西部荒野槍手隊

保方值得囉一次歐聯

同意

我會努力

加油

老啦 你好退休啦 如果唔係遲下就人同豬 蟑螂同牛

捧保方

摩迪決賽出到？

梗係撐保方啦

約左班fd 出黎睇決賽

但唔知i cable 會唔會注資失敗
未到決賽就熄左機

除左皇馬fans，仲會有咩人撐皇馬lol

支持蛆食蝗

我估全世界除左蝗都撐祖

前排先有人狂屌祖記係意甲黑哨

可能某啲反巴或者車會撐皇，因為皇贏就可以寸盡啲

反疤
反車點解會撐鍠？

邊度睇

反疤果班

反巴會撐皇，雖然撐祖都係一樣，因為祖贏巴
車會撐皇，因為皇車都係巴死敵

祖記食撚屎 唔係降左班咩

I

車無資格做疤死敵好耐

皇真係世界第一球會
地球聯合軍只係多佢兩倍

幾年前去過有間打邊爐有得睇
唔知而家仲有冇

又想保方攞大耳, 又想C朗衛冕
好矛盾

祖記大獲了

成為 legend 吧

哩件真心正

大家都係神龍，緊係撐保方

想睇保方捧盃

之前係d 波衫group 收左套字返黎
而家應該難搵d

大勝吧尤文圖斯

呀朗要打破歷史

皇馬
Btw幾號決賽

navas vs buffon

6月3

坐左幾耐？

撐衛冕

絲打都有睇波？

皇者曼

睇左幾多年 嗨

你幾時死

邊隊球迷？

我皇一定笑到最後

決實落bar睇應該好有feel
好想試下

著住成屋嘅祖衫睇

你死我都未死

絲？

四弟 你呢？

咁都可以拉埋轟黎講

我都係阿仙奴球迷, 絲打做個朋友?

個人認為你係一隻妖

你都係絲 ？

係呀
藍斯好靚仔

我係迷雲黨

保方呢次都拎唔到應該喊死

呀朗拎唔到都係

山區兒童

又吹奏

祖記fans留名

我係車
我撐祖

燈死祖記為止

最憎鍠

絲打點睇Alex Iwobi呢個新仔呀？

iwobi好靚仔

好好J

撐祖

蛆
好想保方拎歐聯

無用tg

想睇呀朗衛冕多啲

估唔到會係自己口中講出我撐joe仔

我都係反疤

朗
皇迷

見到連登D正負皮，我知買邊隊了。

祖
希望西瓜仔生生性性

正皮

兩隊都唔係心水，只係唔想又蝗贏

利申 多迷

高登pm me

皇贏創造歷史

撐保方攞

緊係祖啦

皇馬

我鍠，冇得傾

意假😂

一面倒祖記，情況好似當年老豆國米對皇者疤一樣

祖記嗌
成日都係皇馬攞，好悶

近呢十年係疤拎最多

近依幾年蝗都拎好多

2次啫

唔好燈祖記啦

相信連登仔

垃圾鍠

想阻保方

祖記大比數領先中

推到完開波為止

Mu

黑人問號圖

連燈仔

阿績土

歐聯決賽：意假冠軍vs西超冠軍